費Sir憂曼聯成英超笑柄

自領隊費格遜離開之後，英超豪門曼聯中興無期，更有傳爵爺非常擔心，怕曼聯將長久失去光芒。

曼聯傳奇領隊費格遜（Sir Alex Ferguson）帶領「紅魔鬼」奪得13次英超冠軍，與曼聯情誼之深毋寧置疑。看到球會近年成績下滑，多次易帥仍未見起色，有傳費格遜與友人表示非常擔心，懼怕曼聯淪為「馬戲團球會」，成英超笑柄。

除了爵爺之外，近日不少曼聯名宿表達不安，「92班」主將加利尼維利認為球會一開始就已經「自毀長城」，沒有給予一眾領隊充裕時間組軍，而里奧費迪南就表示：「單單球會的事並非事情之全部，場內場外大小事情都是足球的一部分。現時的曼聯並未表現出成功球會的運作風格，尤其是你要保持球隊內的團結一致。」

第三次post